車cam到底可以去邊買

是咁的
老母成撚日嘈話架車唔裝車cam一陣撞左俾人屈點算好
但係我又唔知邊到有得買
行出街搵又淨係見到d電腦用嘅cam

利申,堅決唔撚用支那淘寶

可以去車房/fb 搵 買加裝埋
或者去深水埗買完再去車房/自己裝

其實你係香港買都係淘寶貨黎，仲要貴

旺角中旅社附近有十幾間

Popogo 同hp 唔係大陸野
前者2/3000$
後左1/2000$

平平地玩住先 可以淘
500 $左右 都已經全高清

自己買 自己裝
係點煙器拎電

自己裝d 線露晒出黎好礙眼
都係比車房裝, 係fuse box 拎電

唔會dee
自己都收到的
夾硬攝入d 邊位到

利申: amazon 買blackvue 750連運約1200
襯而家black friday 去望下

我最驚就係有d cam係中鏡有條線拖落點煙器
條線一路揸一路fing fing下
想點吖大佬

Blackvue 750
我一年都壞咗

而家用緊淘寶平價小蟻車cam
加埋個OBD攞電
唔駛用fuse box

貴 vicovation

幾舊水既360/小蟻

重想問blackvue 750好唔好
我見有個fb page又話幫人裝埋 佢又有其他牌子
但我淨係識blackvue

Quality 係好好
但我上網見唔止一個人一年左右就壞咗

我幾架車都用blackvue
未有一個壞
懷疑係都市傳聞黎
vw易死波箱
jaguar 易壞
mazda冇得整

Agree
最憎人話成日聽人講 點點點
仲要全部都係朋友個朋友

我用blackvue 650+vw golf

我就係一年壞咗嗰個

廢事引到咁長

Blackvue 650好定750好？
我見650環另外買個長火 買左之後同750差不多價

但650就無mon

650 啦， 750 好大舊

利申， 用緊750

Blackvue 750 如果出面比人裝要幾多錢？有無介紹？

留名

巴打有冇link

之前見fb page有間大約3500左右
650就大約3300

求link X2

求link x3

我用blackvue 650
Iroad v9都多人用